<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>usuarios on Obolog</title>
    <link>https://blog.obolog.es/tags/usuarios/</link>
    <description>Recent content in usuarios on Obolog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Mar 2012 14:58:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://blog.obolog.es/tags/usuarios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cómo personalizar las noticias de tu portada en Obolog</title>
      <link>https://blog.obolog.es/personalizar-noticias-portada-obolog-1562913/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2012 14:58:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.obolog.es/personalizar-noticias-portada-obolog-1562913/</guid>
      <description>Cada vez que accedes a Obolog, puedes ver en un resumen de noticias destacadas en tu perfil. Los resultados que aquí aparecen se basan en la red de contactos que hayas establecido en esta plataforma, de modo que, para empezar a personalizar el contenido de tu portada y que te aparezcan las noticias que más te pueden interesar, lo primero que debes hacer es crear una red de contactos sobre las personas o los temas que te interesen, pudiendo estar así al día de sus novedades cada vez que ingresas a Obolog.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#34;Candados en el viento&#34;, lo nuevo de Anna Belio</title>
      <link>https://blog.obolog.es/candados-viento-nuevo-anna-belio-151108/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2008 15:39:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.obolog.es/candados-viento-nuevo-anna-belio-151108/</guid>
      <description>Anna Belio, una de nuestras usuarias m&amp;aacute;s veteranas, acaba de anunciar la publicaci&amp;oacute;n de su tercera obra: &#34;Candados en el viento&#34;, editada a trav&amp;eacute;s de publicatuslibros.com. En sus propias palabras:
[...]
Para m&amp;iacute; es un gran honor ser autora en esta editorial, por su reconocimiento en la red, y por el gran aprecio que siento hacia mi editor Fernando R. Ortega, una de esas personas que al conocer en este medio, se ha convertido en parte importante de mi vida, de su mano he aprendido a meterme en este mundo dif&amp;iacute;cil de la escritura, con sus consejos, recomendaciones e incluso a veces con su silencio, he aprendido a amar a la escritura y hacerla m&amp;iacute;a.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#34;Ellas... mi liblog&#34;, un libro con sabor a blog</title>
      <link>https://blog.obolog.es/liblog-libro-sabor-blog-76158/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Apr 2008 13:39:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.obolog.es/liblog-libro-sabor-blog-76158/</guid>
      <description>En ocasiones los espacios virtuales y los &#34;reales&#34;, por diferenciar de alguna manera a aquella actividad que llevamos a cabo en internet de la que llevamos a cabo de nuestro entorno f&amp;iacute;sico, se mezclan y entrecruzan de tal manera que es dif&amp;iacute;cil determinar d&amp;oacute;nde empieza uno y termina el otro, cu&amp;aacute;l fu&amp;eacute; la causa y cu&amp;aacute;l la consecuencia. En este caso ocurre algo parecido.
 &#34;Ellas... mi liblog&#34; es el resultado de casi dos a&amp;ntilde;os de blogueo ininterrumpido de Fernando R.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>