<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>contactos on Obolog</title>
    <link>https://blog.obolog.com/tags/contactos/</link>
    <description>Recent content in contactos on Obolog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Mar 2012 14:58:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://blog.obolog.com/tags/contactos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cómo personalizar las noticias de tu portada en Obolog</title>
      <link>https://blog.obolog.com/personalizar-noticias-portada-obolog-1562913/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2012 14:58:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.obolog.com/personalizar-noticias-portada-obolog-1562913/</guid>
      <description>Cada vez que accedes a Obolog, puedes ver en un resumen de noticias destacadas en tu perfil. Los resultados que aquí aparecen se basan en la red de contactos que hayas establecido en esta plataforma, de modo que, para empezar a personalizar el contenido de tu portada y que te aparezcan las noticias que más te pueden interesar, lo primero que debes hacer es crear una red de contactos sobre las personas o los temas que te interesen, pudiendo estar así al día de sus novedades cada vez que ingresas a Obolog.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Añade contactos en OboLog</title>
      <link>https://blog.obolog.com/anade-contactos-obolog-74671/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Apr 2008 23:59:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.obolog.com/anade-contactos-obolog-74671/</guid>
      <description>Desde hace algunos meses ya es posible gestionar tus contactos en OboLog. Mantener una lista de contactos te permite, entre otras cosas, hacer un seguimiento de los mensajes que escriben aquellas personas que conoces, o aquellos usuarios que m&amp;aacute;s te interesan.
Para a&amp;ntilde;adir a un usuario a tu lista de contactos s&amp;oacute;lo tienes que acceder a su ficha de usuario y hacer clic en el enlace &#34;a&amp;ntilde;adir a contactos&#34;. Tambi&amp;eacute;n puedes a&amp;ntilde;adir nuevos amigos a tu lista de contactos desde los listados de usuarios, bajo la pesta&amp;ntilde;a &#34;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>